認真問 我算唔算係性單戀?

性單戀係指對某人產生好感之後, 唔想得到嗰個人嘅情感回應 如果佢對你好好你就會產生厭惡感
我嘅情況同性單戀有啲類似 :
當我對一個人開始有好感 特別係因為基於佢對我好好嗰陣 我就會開始慢慢厭惡依份感覺 會唔想佢對我咁好
利申 我當係fd嘅異性又唔會咁 只限於有好感嘅男仔

因為我份人比較相信一見鍾情 只要係我鍾意嘅就會一個頭盅落去
相反 日久生情對我嚟講唔係幾work 所以當有個男仔即使我對佢有少少好感 但無第一次見面嗰種叮一聲嘅feel, 無論佢做幾多嘢都好難打動到我 依個時候我嘅唔知係咪性單戀就會發作 雖然有啲好感 但唔想佢對我咁好 就會慢慢唔知點解開始厭惡佢

我好怕人地為我付出 因為我覺得感情應該要公平啲 但我又做唔到啲咩去補償佢嘅愛
我唔會主動要求人地為我做啲咩 甚至我都會默默咁幫助佢地 但每次佢地做啲令我感動嘅嘢 我嘅內疚感就會更加重
我好多時淨係會將佢地推比其他人 即使係有少少好感

就係因為咁 我不斷趕走咗身邊好多好錫我嘅男仔
(我都知佢地對我好好!!! 但我唔想佢地對我咁好!)
大家有無咩睇法? 定係我係純粹一個骨子裏好賤嘅女人?

我明😞
覺得關自己自卑同自小缺愛事
無安全感 好怕受傷

但我又好似唔關事 反而大家都好錫我
我本身份人都social 但都係無乜安全感

唔好浪費人時間

我以前係性單戀 依加好返

點好返？

我都唔想拖住人 所以好多時我推開佢地 更加會hurt到人

我諗我都係 情況係一樣
試過一次我追人然後被拒 佢追番我我又拒絕番佢
又試過兩次人地追我 我拒絕 然後我再追番人 又比人拒絕番
總之就係有人對我太好就想保持番距離
唉…

我知樓主係邊個

吓 點解?

同樓豬一樣
有無考慮過鍾意女仔？

無啊 直到不得了
同女仔可以做好親近嘅朋友 但始終有啲feel係男仔先有

你係咪姓陳

姐係鐘意玩sm啦

唔係啊

最慘係鍾意左個性單戀嘅人
一對佢好少少 同佢親密少少
佢就突然人間蒸發
真係好難搞

佢細細個老豆老母就日日嘈 仲離埋婚
我諗因為咁所以佢好抗拒被愛

姐係你重M啦

我就係嗰啲成日會突然消失嗰種 其實只係想收埋自己唔比人掂到

咁又唔係 我鍾意大男人但唔鍾意人地迫我

應該係享受鍾意人嗰種感覺 但唔鍾意俾人鍾意 一但俾人鍾意 就會即刻變到好厭惡 好想避開佢

我都追緊個好似有單性戀嘅人

*性單戀

死啦 我一樣邊個對我好我就厭惡

唔係我對佢有意，
純粹佢無啦啦對我好，
我已經覺得好厭惡。
其實又係叫對我好，
而係提醒埋一啲我覺得wfc嘅嘢
就覺得佢真係好撚煩，
我使咩要個on9嚟提醒我？